係咪就黎泡沫

樓下啲c9都講緊700了

煤氣

全世界港股最平...

港股只升不爆

比地產股拉低哂

恆指PE 17-8
SP500 PE 過30

你真係覺得泡沫？

明明直升緊 爆咩

追落後

sp500一樣有相對落後既舊經濟

而且Q1 - 2睇番準備上市既股份&回歸既中概股，夾埋拜登啱上台

就知道上半年應該都樂觀

恆指PE 17-18
計埋港資入去梗係低

700 只係追落後
美團上年一月到而家升咗幾多倍？

3690全無阻力

呢個唔否認
所以我覺得未來恆指去到65-80隻更加有說服力

但係sp500亦都有一堆舊經濟表現麻麻

係呀，大大力買🐻仲唔發達？

恆大汽車升6成